「左膠世界大戰」黑人vs穆斯林

屌好撚正.話佢似batman🤣

唔知左膠幫邊邊呢

黑人 + 穆斯林 + 左膠 + 女權 + 環膠 + 跨性別人士 + .....
不能想像更多

聽過練蠱未？

黑人：我有個朋友嫁左比穆斯林，之後佢間房有張isis既相🤣好撚正呀

不過啲穆斯林又係衰，唔入鄉隨俗都算，仲要由頭包剩對眼，比人話似batman都算比面

個muslim啲accent好london